[世紀帝紀2]依家仲有無人有玩開aoe2

有無巴打仲有玩開 聽講依定出到非洲國家定東南亞國家 有無中意玩既巴打可以受埋一齊玩 約下戰
利申: 廢廢地 二十頭先城到 可以既約埋內戰又得 一齊比電腦sm又得

推

推一推

人呢

人呀